\beginsong{Santa María del camino}[by={Juan Antonio Espinosa}]
\beginverse
\[C]Mientras re\[C7]corres la \[F]vi\[C]da
\[G]tú nunca \[G7]solo es\[C C7]tás,  
\[F]contigo \[Dm]por el ca\[C]mi\[Am]no 
\[G]Santa María \[C C7]va.
\endverse
\beginchorus
\[F]Ven con nosotros al \[C]caminar, \brk \[G]Santa \[G7]María, \[C C7]ven.
\[F]Ven con nosotros al \[Em]cami\[Am]nar, \brk \[Dm]Santa \[G]María, \[C]ven.
\endchorus
\beginverse
^Aunque te ^digan al^gu^nos 
^que nada ^puede cam^biar,
^lucha por ^un mundo ^nue^vo,
^lucha por la ver^dad.
\endverse
\beginverse
^Si por el ^mundo los ^hom^bres 
^sin cono^cerse ^van, 
^no niegues ^nunca tu ^ma^no 
^al que contigo es^tá.
\endverse
\beginverse
^Aunque pa^rezcan tus ^pa^sos 
^inútil ^cami^nar,
^tú vas ha^ciendo ca^mi^nos, 
^otros los segui^rán.
\endverse
\endsong